元朗國2018年 香港市民講一句 「黑社會大晒呀？」後被黑社會圍摳

同意